Tela de cadastro de cartão Número do cartão
Nome completo
Data de vencimento
CVV
Botão de info do CVV (só mostra um alerta com descrição)
Texto com descrição no bottom
Botão para cadastro. (só vai estar habilitado quando usuári preencher)
Suporte para edição (o form de cadastro não vai vir com os dados do cartão já cadastrado. Por questões de segurança essas informações não vão ser salvas no banco da api, só na iugu)
É necessário o CPF e o Endereço do cartão.
O SDK do MercadoPago fornece esse cadastro. Verificar.
